懷疑有差佬嚮北角月台點算黑衫人轉車人數

如題。